如果繼續捉鬼，以後有和理非嘅地方好難再有勇武

捉錯一次鬼就等於割勇武一次

講咩「和勇不分」，「核彈不割」只會淪為笑話

已經唔想去發夢, 成隊都係...
自己人仲危險過黑警...

捉鬼 ＝ 分化

和勇本來就有根本性既矛盾架啦 好正常

咁就唔好成日「和勇不分」，「核彈不割」掛係嘴邊

唔係點騎劫多數人反政府?

和理非送頭
勇武地下化

真正唔割嘅和理非，下次見到有人捉鬼唔該第一時間去屌柒佢

捉錯一次都話情有可原

一錯再錯等同將勇武踢走，當和理非需要勇武時唔會再搵得到佢地嘅踪影

與其捉鬼，不如大叫「勇武手足我地唔再需要你地喇，唔該你地唔好再出現」

「有和理非嘅地方就唔會有勇武」

應該好快會變成咁

之前聽晴朗 幾個和理非 打上去講捉到鬼
連登仲開Post 開心討論

佢地心態有殺錯無放過，以為自己好醒，咁只會畀黑警成功分化和勇

講個笑話：和勇不分

最後搞到勇武離場個班當無左件事

其實勇武如果做少一點爭議的事會降低捉鬼的機率。
大部分捉鬼事件都和裝修非政權目標有關（尤其是復仇意味大於實際效益的時候，比如匯豐），而裝修也的確是最受爭議的事。坦白說，燒警署同打陣地戰冇人捉鬼，但燒銀行有，問題很明顯。

[1分鐘懶人包] 功能組別&選委會攻略網，小學生都識 (Plan B 戰線)

保護手足有好多方法
顯然捉鬼唔係一個好選擇

唔捉鬼

打自己人仲恨過打對家

只要班狗喺個純和理非大遊行到扮乖 嗰堆未進化嘅人就會衝晒出嚟話 叫左你哋唔好裝修架啦etc. 之後就會gg

得意洋洋，興奮到唔講仲以為場運動已經贏左

blame the victim?
你唔怪佢地呢班無成本嘅垃圾鳩捉
走去怪攞條命搏人做錯?
食二噁英食傻咗?

捉鬼係和理非最大既協助

捉到鬼
但放走佢